70歲李司棋着黑色魚網絲襪勁搶鏡 網民大讚性感又美麗：人比花嬌

上月底剛過70歲生日的李司棋不時在社交平台更新近況，心境年青的她一時分享美食，一時又上載行山的照片，生活非常充實。不過數到網民最Like的，一定是司棋姐的「黑絲」相，事關每隔一排，她就會穿上心愛的黑色絲襪並拍照與大家開心Share。

日前，司棋姐就在IG上載了與美麗花朵的合照，並寫着：「朋友送的胡姬花，放了個多星期依然盛放，襟擺，襟睇！」之不過網民的焦點都落在她的黑色魚網絲襪上，更大讚司棋姐人比花嬌：「司棋姐和花一樣美麗」、「性感黑絲美腿」、「花美，人美，心情美」。

會唔會太癲

依d就有圖

李司棋+鮑姐

屌你老母今晚咁撚得閒

棋靈王

失業師

食軟飯師

點解我入咗嚟

啲網民咁撚假

我食彩拖鞋飯

認真？

到底入嚟嘅人係咩心態

我食你

下星期返foodpanda

我只俾彩食

下

我已經山窮水盡

好淫

leeszekee

唔知點解覺得幾搞笑